不如三條過海隧道同價 單向收費算啦

省返啲人力物力時間

住將軍澳, 每程$40 出港島番工既話
我真係含L了

唔L係叫將軍澳既車去西隧下話........

林鄭今次真係玩死人
好多將軍澳車友都係揸出港島開工...

咁咪搭地鐵

啱

政府唔擁有三條隧道

不如填撚咗個維港佢
咁就一天光晒唔洗煩

我好耐無喺放工時間 18:00-19:00 之間搭地鐵，上星期試過一次18:45去到金鐘月台，頂你個肺，人多到仆街，等咗七班車都上唔到，第八班先上到。

仲推人去搭地鐵？真係逼L死，焗到暈。

而家得番西隧唔係政府擁有 仲有5年

政府咁撚多錢 起多10條都得啦

西隧減價到45$左右
會考慮

其實主要都係睇你住邊同去邊啫，唔同我住將軍澳，去西環特登行西隧咩，又或者我荃灣開車，去柴灣又特登兜去行東隧咩

來回唔同價就最好

紅隧剩係俾政府車同公共交通工具行就最好

我荃灣去港島東劉東隧喎

如果西隧減到40，東隧照舊25呢？

就黎攞哂啲錢黎填個島啦 mola mola

電子分段收費都ok wo
不過政府咁垃圾
八達通收費都搞左咁耐

行西啦 行老龍同觀塘道個程好難預計塞唔塞

政府講過話驚時間一轉d車胡亂切線 引起意外

鬼唔知咁簡單可以解決問題咩
但係點解仲要明明係政府野,但係搵間公司要左佢,比佢每年加價呀?
cap水呀,唔係咁點抽水呀

我都係
柴灣去屯門都係去東隧

差30蚊日姐 一個月都係比多幾舊水 你開得車番工 應該都唔差呢筆數

九龍一架車 香港一架車 唔洗煩